今 晚 同 你 玩 大 佢 !

炸彈？

LM

安已不

睇字型似係茶餐廳伙記

演習道具

驚已報

金鐘

456點大呀！

巧牙！

外國撚係囂張d

樓上班on9除左識上連登唔撚識睇新聞？

咪就係

D演習好ON9，我係恐襲份子就開槍直到無晒子彈為止，得9閒等你班19黎到玩挾持人質?睇港產片太多。

我想問點解要比機會人地拆彈...